車路士大炒巴塞討論下區

車迷都係早D訓好D

屌你老母 我車一定贏撚硬

訓啦

我轟必反勝 炒7你巴塞